新手買相機 求指教 sony a6000 vs rx 100 IV

求指教
A6000好定 rx100 IV 好
人生第一部相機 希望各位巴打高抬貴手

Apsc vs 1"

唔洗諗啦

姐係a6000?

第一部相機，有幾多預算，有咩使用習慣，希望會用部相機嚟做咩？有無上Showroom拎過上手試手感同大細重量？

P.S.
RX100 v入咗基本上唔會後悔，就算之後上全幅定會買長焦打雀，都會Keep做副機。

如果你a6000只打算用kit鏡
不如買返RX100好過

唔怕大部就a6000啦，
同rx100 iv比個對焦快d，
rx100 v先同a6000差唔多。

如果唔要個快對焦同唔插閃，唔換鏡，
平盡佢買iii好過。(好似係)

canon g7x mark II 點睇

垃圾

樓下有冇補充？

講得好

Budget 6000-7000

呢部暫時唔考慮

有試過上手 rx100 感覺有小小細部
A6000 or A6300 手感唔錯

而家個目標放係a6300 同埋 rx100 IV